{
    "Home": "홈 페이지",
    "Product": "제품",
    "Pages": "소셜 네트워크",
    "SERVICES": "서비스",
    "Contact": "연락하다",
    "Search your favorites pet": "좋아하는 애완 동물 검색!!!",
    "Accessories": "부속품",
    "Pet care": "펫 케어",
    "Food": "음식",
    "Pet type": "애완 동물 유형",
    "Dog": "개",
    "Cat": "고양이",
    "Fish": "생선",
    "Others": "기타",
    "See more": "더보기",
    "See less": "덜보기",
    "Age": "나이",
    "color": "색깔",
    "type": "유형",
    "months": "개월",
    "Brown": "갈색",
    "Customer Services": "고객 서비스",
    "Returns": "보고",
    "Shipping Info": "배송 정보",
    "Recall and Advisories": "리콜 및 주의보",
    "Pet store Locator": "애완 동물 가게 찾기",
    "Help": "돕다",
    "Contact us": "문의하기",
    "Website Accessibility Policy": "웹사이트 접근성 정책",
    "Services": "서비스",
    "Vital Care": "바이탈 케어",
    "Dog Grooming": "개 미용",
    "Self-Serve Dog Wash": "셀프 서비스 개 세척",
    "Positive Dog Training": "긍정적인 개 훈련",
    "Dog Breed Information": "개 품종 정보",
    "Resource Center": "리소스 센터",
    "Pet Adoption": "애완동물 입양",
    "Follow us on": "우리를 따라 오세요",
    "Details": "세부",
    "Vaccination Status": "예방접종 현황",
    "yellow": "노란색",
    "Add to Cart": "장바구니에 추가",
    "Your Cart": "장바구니",
    "Remove": "제거하다",
    "Total": "총",
    "Black": "검은색s",
    "Color": "색깔",
    "Price": "가격",
    "Afghan Hound": "아프간 하운드",
    "Akita": "아키타견",
    "Alabai": "중앙 아시아 양치기 개",
    "Alaska": "알래스카 개",
    "American Bully": "아메리칸 불독",
    "Australian Shepherd": "오스트레일리안 셰퍼드",
    "Bắc Hà": "박하 개",
    "Bắc Kinh": "페키니즈",
    "Basenji": "바센지 개",
    "Bichon Frise": "비숑 프리제 독",
    "Border Collie": "보더 콜리",
    "Boston Terrier": "보스턴 테리어",
    "Boxer": "복서 개",
    "English Bull Dog": "잉글리시 불독",
    "French Bull Dog": "프랑스 불독",
    "Bull Terrier": "불 테리어",
    "Pitbull": "핏불 개",
    "Basset Hound": "바셋 하운드",
    "Beagle": "비글",
    "German Becgie": "독일 베기",
    "Malinos Becgie": "말리노스 베기",
    "Caucasian Shepherd": "백인 양치기 개",
    "Cocker Spaniel": "잉글리쉬 스패니얼",
    "Pembroke Welsh Corgi": "Wale의 Corgi Pembroke",
    "Dalmatian": "달마시안",
    "Doberman": "도베르만 개",
    "German Pinscher": "독일 핀셔 개",
    "Golden Retriever": "황금 개",
    "Great Dane": "그레이트 데인",
    "H'mong Cộc": "Coc H'mong 개",
    "Husky": "허스키 개",
    "Icelandic Sheepdog": "아이슬란드 양치기 개",
    "Irish Setter": "아일랜드 세터 독",
    "Samoyed": "사모예드 개",
    "Shiba": "시바견",
    "Cavalier King Charles Spaniel": "킹 찰스 스패니얼",
    "Chihuahua": "치와와 강아지",
    "Chinese Crested": "차이니즈 크레스티드",
    "Chow Chow": "차우 차우 개",
    "Filter By Hair Type": "모발 유형별 필터링",
    "Long Hair": "긴 머리",
    "Short Hair": "짧은 머리",
    "Medium Hair": "머리",
    "Filter By Size": "크기 선택",
    "Small": "작은",
    "Medium": "중간",
    "Large": "크기가 큰",
    "Filter By Popularity": "인기도별로 필터링",
    "Filter By Purpose": "번식 목적 선택",
    "Make friends": "친구",
    "Guardian": "집을 지키다",
    "인기도별로 필터링": "Chọn Độ Phổ Biến",
    "Hot": "더운",
    "Rare": "희귀한",
    "Filter By Activity": "이동 요구 사항 선택",
    "Low": "낮은",
    "High": "높은",
    "Filter By Dog Pattern": "개 스타일 선택",
    "Bull Dog": "불독",
    "Long Hair Dog": "상아탑 개",
    "Japanese Dog": "일본 개",
    "Sheep Dog": "양견",
    "Sled Dog": "썰매 개",
    "Terrier": "테리어",
    "Shepherd": "양치기 개",
    "Vietnamese Dog": "베트남 개",
    "Chinese Dog": "중국 개",
    "Hunting Dog": "사냥개",
    "Becgie": "베기 개",
    "Bichon": "비숑 개",
    "Family Dog": "가족 개",
    "DOG CATEGORY": "개 카테고리",
    "CAT CATEGORY": "고양이 카테고리",
    "SPA AND GROOMING": "스파 및 미용",
    "Hot Deal": "핫딜",
    "Munchkin": "먼치킨 고양이",
    "English Long Hair": "브리티시 롱헤어 고양이",
    "English Short Hair": "브리티시 쇼트헤어 고양이",
    "Persian": "페르시아 고양이",
    "Bengal": "벵골 고양이",
    "Birman": "버마 마술 고양이",
    "Khao Manee": "카오 마니 고양이",
    "Scotish Fold": "귀 접은 고양이",
    "Maine Coon": "메인 쿤 고양이",
    "American Short Hair": "아메리칸 쇼트헤어 고양이",
    "Ragdoll": "랙돌 고양이",
    "Norwegian Forest": "Mèo rừng Na Uy",
    "Russian Blue": "파란 러시아 고양이",
    "Savannah": "사바나 고양이",
    "Siberian": "시베리아 고양이",
    "Somali": "소말리아 고양이",
    "Sphynx": "이집트 고양이",
    "Turkish Angora": "터키 앙고라 고양이",
    "Tuxedo": "턱시도 고양이",
    "Abyssinian": "아비시니안 고양이",
    "Filter By Color": "색상으로 필터링",
    "Single Color": "단색",
    "Multiple Color": "여러 색상",
    "Filter By Hair Fall": "탈모로 필터링",
    "Filter By Outlook": "전망으로 필터링",
    "Luxury": "고귀한",
    "Cute": "사랑스러운",
    "Unique": "독특한",
    "We will update information about ": "에 대한 정보를 업데이트하겠습니다 ",
    "soon": "곧",
    "This Type Currently Don't Have Any Product": "이 유형에는 현재 제품이 없습니다",
    "Appendix": "부록",
    "Privilege": "특권",
    "Accept interest installment payment within 12 months": "12개월 이내에 할부 수락",
    "Warranty up to up to 365 days": "최대 365일 보증",
    "Pet health insurance up to 1.000.000 VND": "애완 동물 보험 최대 1,000,000 VND",
    "Free shipping nationally": "전국 무료 배송",
    "Discount 50% when purchasing 2nd pet": "두 번째 반려동물 구매 시 50% 할인",
    "Discount 20% for spa and grooming services - Only for HaNoi citizen": "펫 케어 서비스 20% 할인 - 하노이 거주자만 해당",
    "INFORMATION ABOUT AFGHAN HOUND": "아프간 하운드에 대한 정보",
    "The Afghan Hound or “The Noble Predator” – known for his elegant elegance, keen intelligence and ability to hunt with impressive speed. According to the AKC (American Kennel Club), they are one of the most ancient lines of purebred hounds. Discovered mainly in Afghanistan, the Afghan Hound has become a close companion of the nomadic people here. By the late 19th century and early 20th century, this breed became popular and loved by the British aristocracy.": "아프간 하운드 또는 '고귀한 포식자' - 우아한 우아함, 예리한 지능 및 놀라운 속도로 사냥하는 능력으로 유명합니다. AKC(American Kennel Club)에 따르면 순종 하운드의 가장 오래된 계통 중 하나입니다. 주로 아프가니스탄에서 발견된 아프간 하운드는 이곳의 유목민과 가까운 동반자가 되었습니다. 19세기 후반과 20세기 초반에 이 품종은 영국 귀족들에게 인기를 얻었고 사랑을 받았습니다.",
    "REASONS TO BRING AFGHAN HOUND": "아프간 하운드를 데려오는 이유",
    "Classy and Elegance": "고급스럽고 우아함",
    "Despite being a hunting dog with excellent hunting ability, the Afghan Hound has a long, flowing coat that exudes elegance and lightness. Long hair covering the whole body not only does not slow down their speed, but also makes them more romantic when trotting.": "수렵능력이 뛰어난 사냥개임에도 불구하고 아프간하운드는 길고 흐르는 털을 가지고 있어 우아함과 가벼움이 물씬 풍긴다. 몸 전체를 덮는 긴 머리는 속도를 늦출 뿐만 아니라, 걸을 때 로맨틱함을 더한다.",
    "Unique Personality": "독특한 개성",
    "The Afghan Hound has a gentle and gentle personality, friendly but not pushy. They will not rush to you every time you come home from work, happily wrap around you without leaving or running to any time you call, but warm in a unique way, creating a very special charm. Because of this independent personality trait, the Afghan Hound adapts well and is loved by domestic cats. Cat lovers also tend to love this breed. At times the Afghan Hound appeared distant, cold, uncomfortable responding to intimate gestures such as caressing and hugging. At other times, they are more intimate, like to tease and do funny things to attract owners. Choosing to breed this breed of dog will help you experience from one surprise to another.": "아프간 하운드의 성격은 온화하고 온순하며 우호적이지만 무리하지 않습니다. 퇴근하고 집에 올 때마다 서두르지 않고, 부를 때마다 달려가지 않고 행복하게 감싸주지만, 남다른 따뜻함으로 특별한 매력을 선사합니다. 이러한 독립적인 성격 특성으로 인해 아프간 하운드는 잘 적응하고 집고양이들에게 사랑받고 있습니다. 고양이 애호가들도 이 품종을 좋아하는 경향이 있습니다. 때때로 아프간 하운드는 애무나 포옹과 같은 친밀한 제스처에 반응하는 데 멀고 차갑고 불편해 보였습니다. 다른 때에는 주인을 끌어들이기 위해 장난을 치고 재미있는 일을 하는 등 더 친밀합니다. 이 개 품종을 선택하면 놀라움을 경험할 수 있습니다.",
    "Free and Independent Thinking": "자유롭고 독립적인 사고",
    "There are many assessments that Afghan Hounds are not intelligent because they are difficult to train. Anna Stromberg - an Afghan Hound breeder with 40 years of experience, says they are free-thinking and very intelligent animals. The Afghan Hound often selectively commands favorite commands instead of doing everything the owner asks. In contrast to favorite activities, they have good observation ability, quick learning speed and active coordination.": "아프간 하운드는 훈련이 어렵기 때문에 지능이 낮다는 평가가 많습니다. 40년의 경험을 가진 아프간 하운드 사육사인 Anna Stromberg는 이 동물들이 자유롭고 매우 지능적인 동물이라고 말합니다. 아프간 하운드는 주인이 요구하는 모든 것을 하는 대신 자주 좋아하는 명령을 선택적으로 명령합니다. 좋아하는 활동과 달리 관찰력이 좋고 학습 속도가 빠르고 능동적인 협응력이 있습니다.",
    "CHARACTERISTICS OF AFGHAN HOUND": "아프간 하운드의 특징",
    "Appearence": "외모",
    "The Afghan Hound is a large breed, weighing about 22kg - 34kg, height from 63cm - 69cm for female dogs and 68cm - 74cm for male dogs. The pride of this breed is reflected in its upright posture, high head and often distant gaze.": "아프간 하운드는 몸무게 약 22kg - 34kg, 암컷의 경우 63cm - 69cm, 수컷의 경우 68cm - 74cm의 대형 견종입니다. 이 품종의 자부심은 직립자세, 높은 머리 및 종종 먼 시선에 반영됩니다.",
    "Head & Face": "머리와 얼굴",
    "They have a long and narrow head bone, a long neck, a slightly convex muzzle, a long bridge of the nose, a black or dark red-brown nose.": "그들은 길고 좁은 머리 뼈, 긴 목, 약간 볼록한 주둥이, 긴 코 다리, 검은 색 또는 어두운 적갈색 코를 가지고 있습니다.",
    "Eyes": "눈",
    "Fur": "털",
    "The thick, long, smooth coat is the most unique feature of this breed. The Afghan Hound has long, flowing hair covering its entire body, including its head, ears, and legs. The hair along the back and behind the shoulders is shorter. The hair on the face is short and the tail is sparsely hairy. The Afghan Hound comes in a variety of coat colors such as black, black and tan, red, cream, blue, brindle, domino or white and most commonly sandy.": "두껍고 길고 부드러운 털은 이 품종의 가장 독특한 특징입니다. 아프간 하운드는 머리, 귀, 다리를 포함하여 몸 전체를 덮고 있는 길고 흐르는 털을 가지고 있습니다. 등 뒤와 어깨 뒤의 머리카락은 더 짧습니다. 얼굴의 털은 짧고 꼬리에는 털이 드문드문 있다. 아프간 하운드는 검정, 검정 및 황갈색, 빨강, 크림, 파랑, 얼룩, 도미노 또는 흰색과 같은 다양한 코트 색상으로 제공되며 가장 일반적으로 모래입니다.",
    "NOTES WHEN CHOOSE AFGHAN HOUND": "아프간 하운드 선택 시 참고 사항",
    "Overall appearance: Choose those with a toned, tall body.": "전체적인 외모: 톤이 높고 키가 큰 체형을 선택하십시오.",
    "The legs are long and straight, the front feet are wide, the hind feet are long, the bones are strong and strong.": "다리는 길고 곧으며 앞발은 넓고 뒷발은 길고 뼈는 강하고 강하다.",
    "The slender tail is long and curved at the end.": "가느다란 꼬리는 길고 끝이 구부러져 있다.",
    "Choose puppies from 50 days old or older, who have received at least 1 dose of vaccine": "최소 1회 접종을 받은 생후 50일 이상의 강아지를 선택하십시오.",
    "It is necessary to pay attention to the origin and health of the dog, ask the seller to provide a sufficient certificate of origin, a book to monitor health and medical examination and treatment, and a contract of sale. Special attention should be paid to the support and warranty policies in case there is a risk of the dog getting sick or dying.": "반려견의 원산지와 건강상태에 주의를 기울여야 하며, 판매자에게 충분한 원산지 증명서, 건강 및 건강 진단 및 치료를 모니터링할 수 있는 책, 판매 계약서를 제공하도록 요청해야 합니다. 개가 아프거나 죽을 위험이 있는 경우 지원 및 보증 정책에 특별한 주의를 기울여야 합니다.",
    "NOTES WHEN BRING AFGHAN HOUND": "NOTES WHEN BRING AFGHAN HOUND",
    "The Afghan Hound is a hunting dog that needs daily exercise. They need to be led regularly to jog to avoid boredom and destruction. Their hunting instinct is very strong, easily chasing small animals. So you always have to lead them with a rope, not letting them roam freely and affect the surrounding neighbors.": "아프간 하운드는 매일 운동이 필요한 사냥개입니다. 지루함과 파괴를 피하기 위해 정기적으로 조깅을 해야 합니다. 사냥 본능이 매우 강하여 작은 동물을 쉽게 쫓습니다. 따라서 항상 밧줄로 그들을 이끌고 자유롭게 돌아다니며 주변 이웃에게 영향을 미치지 않도록 해야 합니다.",
    "Make sure to brush your coat daily and bathe regularly once a week to remove hair loss, prevent hair from becoming tangled, and avoid skin and coat diseases.": "매일 털을 빗질하고 일주일에 한 번 정기적으로 목욕을 하여 탈모를 제거하고 머리카락이 엉키는 것을 방지하고 피부와 털의 질병을 예방하십시오.",
    "The food of the Afghan Hound should be a high-nutrient variety, supplemented with vegetable oils for healthy skin and coat. In adulthood, two meals a day should be given instead of regularly having food available.": "아프간 하운드의 음식은 건강한 피부와 털을 위해 식물성 기름으로 보충된 고영양 품종이어야 합니다. 성인이 되면 규칙적으로 음식을 섭취하는 대신 하루에 두 끼를 제공해야 합니다.",
    "NOTES WHEN TRAINING": "교육 시 참고 사항",
    "The Afghan Hound is said to be the most difficult to train of any dog ​​breed. Teaching them is a challenge for those with a passion to conquer.": "아프간 하운드는 모든 견종 중에서 가장 훈련시키기 어렵다고 합니다. 그들을 가르치는 것은 정복하려는 열정을 가진 사람들에게 도전입니다.",
    "Before training, you need time to get to know them and learn about their personality characteristics.": "훈련을 하기 전에 그들을 알아가고 그들의 성격 특성에 대해 배울 시간이 필요합니다.",
    "Find a few of their hobbies and use that to motivate them throughout the practice. Combining exercise interests with other interests helps your dog be more enthusiastic about exercise.": "그들의 취미 중 몇 가지를 찾아 연습 전반에 걸쳐 동기를 부여하는 데 사용하십시오. 운동에 대한 관심과 다른 관심을 결합하면 개가 운동에 더 열광하는 데 도움이 됩니다.",
    "Be patient and avoid yelling. The Afghan Hound is sensitive and vulnerable when scolded.": "인내심을 갖고 소리를 지르지 마십시오. 아프간 하운드는 꾸지람을 받으면 민감하고 취약합니다.",
    "Female Afghan Hound Cream Color": "여성 아프간 하운드 크림 색상",
    "Female Afghan Hound Black Stripe": "암컷 아프간 하운드 검은 줄무늬",
    "Male Afghan Hound Black Yellow": "수컷 아프간 하운드 검정 노랑",
    "Male Afghan Hound Brown Black": "수컷 아프간 하운드 브라운 블랙"
}
